想問問咁樣係咪貓癬

想問下各位巴絲有無經驗
我隻貓下巴係r損左定係癬呀？

唔係R損
見紅好嚴重
快啲去睇醫生

本身係無咁紅架 係好細塊架 但佢r完幾野 就咁紅啦
係咪應該聽日帶去睇醫生？

有機會係癬 其實我唔係好清楚 但兩三個月前我隻貓條條頸都係咁 仲好嚴重 帶咗去睇獸醫 話係生癬 樓主都快啲帶去睇下

你隻貓 癬係點架 個傷口上面會係點？
用左幾耐好返 洗左幾多錢先醫好呀？

傷口差唔多樣 不過我發現嗰陣係有三達地方損哂 同你影到差唔多樣 睇左900~1300左右唔記得 去到診所 幫佢打左支抗生素 剪左佢傷口附近嘅毛去種菌 幾日有結果之後在返去拎藥 食左一個星期之後要停一個星期在食番一個星期

當然係最好

佢之前耳仔隔離 同下巴呢個位既上少少有 但已經好返
以家又r損多一塊
你貓兩星期就好返了？ 以為要幾千銀先好

隻貓之前試過咁樣貓癬
白色係剛剛搽完藥膏，
一發現即時戴罩睇醫生，隔開兩隻貓

食一停一再一 三星期 不過最麻煩係要長期睇實佢 唔可以比佢舐個傷口

我以家已經幫佢帶左罩啦

我隻貓個損法 表面同你隻貓個款又唔係好似 佢望落似人擦損落地 見到粉紅多啲肉咁既表面
癬傷口表面係咪都係咁架？

癬有好多種類㗎
你隻貓既傷口都似其中一種癬

你嗰隻洗唔洗食藥定搽藥膏就得

Oh no 用左幾耐好返？

唔洗食藥
醫生開藥膏，每日消毒兩次，再搽藥膏
唔好俾佢lam到，開頭傷口有d死皮喺度，醫生話要捽甩佢，先上藥膏。
成個無毛位置連邊緣少少都要搽埋，怕擴散
醫生話如果搽完藥膏都唔好，先要食藥
搽咗個幾星期，無毛位置開始收細

搽藥膏搽個幾星期
生返毛都要個幾月

個陣幾耐醫生話完全好返？洗左幾錢呀 我聽日帶去睇醫生

我要餵佢食藥 比隻貓搞到手都爛撚曬

一樣
睇完醫生個幾星期都係咁r
就癡線

係咪太潮濕？

Btw原來咁多絲

開多啲抽濕機keep 住60% 以下
用三條毛沖涼好快好返唔使食藥

食藥傷肝架

點樣會形成貓癬？？

因為你有香港腳 ! 傳咗比佢